爽還爽，打飛機打一日夠

好多人比犬拉
好多人比犬拉

五大訴求冇進展！

繼續爭取！

未贏架！
文宣！推爆720 721行動！

今日黑警係新城市嘅暴行一定要推！

keep住發酵議題

加油

5咩大
得一大，推翻政權
唔好同我兜，唔推翻政權嗰5大定幾十大都冇可能做到
尤其依家係軍政府執政，已經要搏命㗎啦

係 拉左好多人

要支援

記住我的 目標 五大訴求

同一個都不能少

每個禮拜日都要出！

雖然今日出左啖氣
但我為整個運動既前景更擔心
69 100萬
616 200萬
71 55萬
77 23萬
714 11萬

我唔知係有人擔心暴力發生所以唔出黎 定係太多勇武手足被拉所以少左
如果721再少人出既話其實真係會完結
你可以屌我放負
但真係要理性去諗點樣延續成個運動先得

721 金鐘會戰

仲輸緊

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

[唔好打飛機呀！]今日我地都係輸既

爽乜尻野呀
輸到咁撚野都爽，爽你老母呀